（突發）元朗有狗侵犯人權

小心呢隻狗，話唔比影相拍片，睬佢都on9
當你比狗隻查身份證係有權影相拍片，唔好0比狗大到

推

推

有權拍片！！

影佢狗頭

屌佢老母，黑警大撚曬啊?

委任証啊dllm

推，狗西

委任証呢屌你老母

畜生

唔比拍片？
今日就全程拍你一個
同你做個專輯

Pish

光復香港 時代革命

委任證拎左去影相未拎返？

各位手足
萬事小心

老豆搵仔

pish

影佢狗頭拎去起底
班仆街好撚驚
已經有狗搞到離婚

推
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

又係無証

大家要集中搞無証問題

唔好等大家慣左

推比今日去元朗國買老婆餅的人睇，大家認住佢個狗頭！

咁樣柒都上到鏡頭
佢三世有幸

這是正式錄用的警察嗎？

黑警全球IQ最低 藉口都唔諗個

其實點解冇記者問過班仆街點解可以成日俾狗講大話

約定俗成咗？

麻煩各位每次見到無証警都問佢委任証

一次唔問 兩次唔問

三次就變左約定俗成

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

汪汪

影多幾張添啊 又如何？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup